其實廣西行唔行到去越南？

是咁的，小弟最近同個痴線佬fd plan左過幾個月去一次行路來回既旅行 暫定由廣西行去越南，玩完原路返 有冇巴打試過咁行？或者有其他步行旅行既地方推薦？

恾街入

行去雲南河口,再上SAPA,包你爽

試過係河口入越南老街 可以行過去關口 之後撘車上sapa

由邊到行去雲南？ 廣西？

要簽定証？

留名

要係香港整

搵暴龍哥介紹

香港網上搞越南簽證
到左要比美金

真心想知呢Ｄ陸路口岸做唔做到ＬＡＮＤＩＮＧ ＶＩＳＡ？
定大城市機場先得

陸路口岸唔知喎 不過真係網上搞穩陣
落地簽分分鐘搞你個幾兩個鐘

我果個咪同你講既一樣
網上申請ＬＥＴＴＥＲ，去到再比＄嘛，得呢個方法最平姐，一係香港申請定先

但第一個方法聽講得峴港 河內 胡志明先得

行到 以前試過廣西搭車返越南
利申半個越南妹

留名
提提樓主，陸路入境vietnam, 一定要係香港親身去領事館搞簽證

陸路口岸做唔到landing visa

出得唔得?
係河內峴港做左,走係老街出境上雲南得唔得